男朋友話我唔識含...

佢話教我 但兩下就含爆左我 我都學唔切

Gay佬早啲訓

我比我個條你含下黎練習

未眼瞓

男朋友會嬲架

打個丁先啦

冇力了

真

屌你老母死gay老番去含撚啦
咪撚係到獻世

尊重下

等我畀你練習下

尊乜撚野重
你老母係面前我都係咁講呀
死gay老
難為你老母做雞養大你

叫佢表演一次比你睇咪得囉